睇來阿爺愈來愈急

急到想下屆立法會前
硬過23條
來緊所有遊行集會和你非都好
一律全禁
一出即鎖即拉

爺你老母
共匪呀

我呀爺死咗架喇，屌你老母

爺你老母

爺你老母

支共